## TODO

- [BEnd]: Fetcher de vrais utilisateurs quand on appelle l'auth

##### Signup

curl -X POST http://localhost:8080/signup -H 'Content-Type: application/json' -d '{"username":"Guile", "password":"FCKYEAH", "email": "guile@usa.com"}'

##### Login

_Renvoie un objet User et un JWT à transmettre systématiquement ensuite_
curl -X POST http://localhost:8080/auth/login -H 'Content-Type: application/json' -d '{"username":"test@test.com", "password":"wildcode"}'

##### Appel resssource protégée

_Penser à fournir un header Bearer avec le JWT, sinon seules les routes publiques seront accessibles_
curl localhost:8080/authrequired -H 'Authorization: Bearer eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpZCI6MSwidXNlcm5hbWUiOiJ0ZXN0QHRlc3QuY29tIiwiaWF0IjoxNTQ0NzkxMjUyfQ.VbnKlrq2lJIWoJMxLwGERMtfy-sLabcB76avlduRUzY'
